689落鑊時我請大家飲香檳

岩岩落左訂等收貨

un un 腳食緊花生等睇戲

留名等飲酒